恭喜C朗，有望在一個歐聯停兩場，破晒記錄了。

恭喜C朗，有望在一個歐聯停兩場。
3月21日,迎接C朗被罰停賽

歐足聯官方宣佈，將調查C羅在對陣馬競比賽中的“不當行為”，他在進球后的慶祝動作引發了一定爭議。

在歐冠1/8淘汰賽次回合的比賽中，C羅上演帽子戲法，幫助尤文在首回合兩球告負的情況下完成大逆轉。賽後他模仿馬競主帥西蒙尼之前的動作進行慶祝。

歐足聯在公告中透露，該事件將在3月21日的會議上得到處理，之後將公佈處罰決定。

《米蘭體育報》在那場比賽後曾報道稱，歐足聯將因為這一動作處罰C羅，他可能被禁賽一場。

C朗停賽恥笑區

一場咪一場
我朗讓你一round 次回合數你456 easy job la

UEFA越黎越on9
之前拜仁球迷舉旗反VAR又話罰錢.
D無聊野佢就罰得快, 曼城, 車仔, PSG財政犯規就永續審核

鏝城PSG就話得啱 車仔你都想抽水

？近幾季都接近收支平衡。 何況車仔打歐

聯成日被人黑你唔講？

施蒙尼個動作衰10倍都係罰錢 牙朗就停賽

咪就係，雙重標準

牙積士easy easy

停就停啦你

對阿積士，半力都出線

近幾季犯過=無犯過？

同埋錢多與少同車仔犯規無關, 佢係買賣年青球員果D出問題

psg係自己人 點同

屌你老母屍慒尼！！！
你對住自己球迷玩jer咪算囉
做咩逼我地牙朗對住人地球迷玩jer報復呀
好狗呀

然後次回合反cup之後又比足協罰停一場

咪就係 我朗都係抽插多兩下姐
屍慒尼逗住春袋正仆街

停你就停啦

咁都停...想睇好波

停咪有好波囉....

3月21約定大家，恥笑C朗

特登造神比牙朗次回合又一人carry: 食屎啦

佩雷斯又迫害唔計

明知施蒙尼做完比人罰之後重模仿

計啦

on9 油王bump水果陣撚有公平競技條

例咩

雞姦單野唔拉人，呢啲動作就拉

人地做完就罰錢

你再重複去做緊係唔撚罰你錢喇

試下如果佢仲踢緊皇

停賽啦，傻朗

有無片

無嘢搵嘢嚟罰

反朗之路真係難行

on9
施蒙尼就兩萬
C朗就兩場

賤種出招?

我真係恭喜佢呀

c朗廷菜恥笑

停賽未？

等緊結果c朗應該都好緊張

Cristiano Ronaldo has been fined €20,000 ($22,700) by UEFA for his "cojones" celebration during Juventus' last-16 Champions League victory over Atletico Madrid.

After completing his hat-trick, the Portuguese forward mimicked the celebration of Atleti coach Diego Simeone, who celebrated a goal in the first leg by grabbing his crotch.
UEFA's disciplinary panel found Ronaldo, 34, guilty of improper conduct, but he avoids a ban for his side's Champions League quarterfinal against Ajax next month.

淨係罰錢

UEFA真心On9，上次停條友賽咪今次大條道理禁牙朗賽

係就好啦

班朗料好嬲

兩皮野散紙黎咋喎，真係叫罰？